[認真]係時候修訂五大訴求！

新一代五大訴求如下——

一、回復民主與自由
二、阻止國民進一步犧牲
三、防止香港共產化、中國化
四、積極回復香港與英美間良好的關係
五、洗刷獨裁形象，回復香港國際聲譽

香城Online來到第11個月
好多野已經同當時既香港唔同左
畢竟香港由始至終都依賴世界主義來發展
要真正光復香港
就要由「世界既香港」呢一點出發
唔可以單憑內政既訴求去實現
我認爲五大訴求應該拓展到香港對外關係既領域
去實現「建設性攬炒」

因此我唔淨止要求落實原有五大訴求
更加要令五大訴求伸延到世界每一個人既心目中

若能推至第25樓
樓主將公開新五大訴求由來

訴求應該係

-取消美港關係法
-取消高官/警察/dq支持民主參選人既官員及其家屬既外國國籍同居留權
-取消美元-港元聯繫匯率
-取消特區護照日韓歐盟免簽待遇

有真雙普選之後你先自己慢慢改啦

冇一條釋放義士 又一堆安全套？

推

毋忘「七唔八打」慘劇！